請問藍廢甴(屈手足做五毛嘅狗)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳哥，魯柒好似又返嚟，入嚟依個post 睇下，記住開追故模式

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(2)

Btw 如果你認同嘅話

可以狙擊佢or 入嚟依個post 幫下手

[分身?!] 被ban 嘅魯班七號疑似又開分身?

又或者留意下我最新嘅post

魯柒
睇嚟又有排搞

你點睇我都幾肯定係佢

返去睇吓pattern就明
建議你整理一吓佢嘅行為模式

有排分析

我聽日得閒做順便訓練下自己

俾link老鳳追故都睇到

Okok

藍廢甴亂屈人做五毛
而家冇人信你啦
有人仲以為入你list嘅都係手足呀

老鳳特登追查佢開咗幾多個account
請問魯柒第五個account(狗隻#391559)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老衲正式宣布，黃世澤個所謂五毛list其實係佢老母個熟客名單嚟